{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000650",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120080",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우생한우"
    },
    "text": "「優生韓牛\\n\nソウル江南区論峴洞197-191階\\n\n韓食-生肉/ロース、10:00~23:00、年中無休、90席/部屋:部屋なし、論峴洞で韓牛グルメ店として各種マスコミと多くの会社員に好評を得ているウセン韓牛を紹介する。 韓牛が高いという偏見を破り、負担のない価格で質の良いサービスと最上級の新鮮な韓牛を提供しており、話題になっているところだ。 流通マージンを取り除き、最低価格で質の良い韓牛を提供する。 牛生韓牛は韓牛だけでなく、韓牛ウェルビーイングチョングッチャンも人気メニューだ。 昼休みになると、このメニューを食べようとする人たちで賑わう。 チョングッチャン特有のにおいがほとんどなく、気楽に楽しむことができる」",
    "QA": [
        {
            "question": "優生韓牛はどこにありますか？",
            "answer": "優生韓牛はソウル江南区論峴洞197-191階にあります。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "優生韓牛は10時から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛は何日も休まずに営業していますか？",
            "answer": "優生韓牛は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛の席数は何席ありますか？",
            "answer": "優生韓牛には90席あります。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛には個室がありますか？",
            "answer": "優生韓牛には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛のメニューは何がありますか？",
            "answer": "優生韓牛では韓牛の生肉やロースなどの韓国料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛はどのような評判ですか？",
            "answer": "優生韓牛は各種マスコミと多くの会社員に好評を得ている韓牛グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛の特徴は何ですか？",
            "answer": "優生韓牛は高品質な韓牛を負担のない価格で提供することを特徴としています。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛の人気メニューは何ですか？",
            "answer": "優生韓牛の人気メニューには韓牛ウェルビーイングチョングッチャンがあります。"
        },
        {
            "question": "優生韓牛はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "優生韓牛は気軽に楽しむことができる雰囲気であり、昼休みには多くの人で賑わいます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 327
    }
}